(號外)美國時代雜誌公布2019年互聯網25大最具影響力人物，香港示威者當選。

香港加油

多謝baby condom班地方媽媽同香討班ching, 冇佢地咁勇武企前線, 又汽油彈又菜刀, 仲瘋狂打鳩班狗, 邊會有今日

連登仔留返屋企上網算鳩數啦

PK，時代有提兒登

【Now新聞台】美國時代雜誌公布2019年互聯網25大最具影響力人物，香港示威者當選。

時代雜誌指，香港在反逃犯條例修例運動中，沒有任何運動領袖，示威者利用網上平台，如連登及Telegram發布行動訊息，法律援助及心理輔導支援等。這些平台的投票系統讓示威者可以及時動員或改變行動方式，是一種直接的民主。

香討同BK呢?幾次都吹大雞叫人出黎抗爭